無事了，原諒咗元氣啦

唉，唔識講
一陣又話我深夜放負

好食嘅嘢多人食好正常啫

食開屎？

比d骨氣 ok？

冇食過屎唔知屎咩味

又鬥黃
拉

屎你都話好食
扮咩

咁唔滿意咪行過去屌

無唔滿意

前世未見過藍屍？

My bad

嘩，咁好生意

元氣爭鮮係好食

FBI

波台手joke : 都無嬲過佢，何來原唔原諒

我食咩關你撚事咩
鬥黃狗

好食係良知，唔使打手

黃絲表示近日收到兩張coupon ，兩大盒聖誕時段都唔使錢

屌你你企近少少影得唔撚得姐？
鬼知你果間係咪元氣咩傻閪

On9 叫人唔好食美心都叫做鬥黃

話左不鬥黃，黃藍是政見，好味是良知
想食就去食啦，咪再苦行分黃藍虐待自己

經過pizza都成百人排隊

確實係因為黃店難食，中伏太多
香港人選擇係佳節善待下自己姐

好似係

駁唔到

咁撚好食都話屎

spam, blocked

時代都冇人

移民先係真抗爭

連登毒撚又做網路判官

屌你老味又係你 今次唔忍

比人拉比人打又唔係我地，冇所謂啦

收皮啦屌

推

黃店又要好食一係太長隊一係太”貴”
黃既食藍店食得安樂舒服先喎要

淨係講味道都唔覺元氣係善待

哩個真

萬能藉口：係得黃先鍾意批鬥，你有冇見對家會批鬥

有咩問題，唔係話一齊去食薑飲茶咩

人地食咩關你地撚事咩
忍撚咗你班垃圾好撚耐

唔好忘記香港始終好撚多港豬藍屍
區議會選舉都係六四比

事實黎，你有幾何見過藍絲食黃店會俾人批鬥？而黃營就不斷鬥黃鬥死自己

食Kfc又得？

咁你開咩post 目的係？

澤哥食得點解我地唔食得？佢有特權？

廢閪毒能唔上去屌, 淨係識上黎開post

事實係好多人已經就範左，絕望之後寧願做返隻港豬，著眼吃喝玩樂就算

叫蕭生係個蔥油到唔好落糖啦
我要咸香呀

我無食咪得囉
關我撚事

拜登同賀錦麗當選咗都唔肯認中美和好玩哂啦連登狗

唔放棄年輕人啦

是年輕人挽留了他

唔講黃藍，淨講價錢食元氣都係弱智，不如去食屎算啦

哇你好edgy wor

正式宣佈 黃圈只有提點與讚賞 沒有批鬥

不如試下咁樣?

人手spam

正你老母

有蟲
不了

你衝過去屌班人再拍片上黎

咁難食都排隊

姐係樓主食過屎

香港人一早已經輸咗

拉啦 樓主鬥黃分化

7m-2m=5m

成班仆街食元氣

人地靜靜地無影相上嚟開po話自己食
算係咁啦

企太近一陣有野反光影埋自己

好下次幫你傳達

見過真係會有呀叔開勁快，撞到人真係好大鑊，政府做野未，講咗咁多年都無統一規管

尋晚經過商場, 有幾百人排緊隊，以為有野送
原來係食pizzahut
聽講要排隊60分鐘

條垃圾真係block咗好耐

肯定有至少3成係黃

人地有選擇食野既自由
食乜關你乜事

屯門撚

屯市樓頂個間嚟

利伸屯門牛

我諗需要討論黃色經濟圈同反藍色經濟圈既分別

喺度講有屁用咩
會認食既咪得啲假膠 多鳩餘

誇張

有麝自然...

你估個度全部黃？ 你都on撚9 柒頭

元氣黃色架，唔係黃既咩？

我敢講起碼三四成

場運動一早完左喇傻仔

黃都輸撚哂啦仲阻人哋食嘢

得你個傻閪唔知咋?
對面係戲院我都知添呀

啱聽

藍店嚟架
OL79

垃撚圾

元氣D野其實幾好食，又唔算貴，唔好同自己過唔去喇，一星期一次冇問題ge

好味是良知

唔講政治 好撚難食

why not both?

點肯定
其實香港好撚多藍屍

你唔比佢地係藍嘅？

次次見親都會走埋去大嗌元氣有蟲嫁 咁多人爭住食既

全世界都係屯門牛屎仔咩

黃藍 6 : 4 比。

黃藍是政見，好味是良知
樓主坐左幾耐？

呢個直情好藍
咁都鬥黃

香港人既基因同中國人一撚樣。

樓上極多五毛

不嬲仲有人食，大把後生不問世事，又有一啲所謂黃跟本做唔到咩經濟圈。

好多係wfc乜柒都唔理。

屯市喔

咪就係，無撚膽

手joke 聖誕食一次唔過份吖嘛

都過左咁耐 冇人會唔知食元氣代表咩
要擺食既人就會擺食
唔想苦行 間唔中食下嘅人會間唔中食
呢d post其實好多餘

港豬最多係真，但問心政治唔理連食物質素都唔理果班不如直接去公廁搵飯食好過仲要元氣亦唔見得係平

食龍門啦

冇理講~推

班友都唔諗吓點解咁多人食

你黃店做到咁質素加連登宣傳點會唔多人

剩係打住黃店既名號根本唔長久

比你賺1 2水就收皮啦

好似龍門渣哥呢啲咁

1做錯小小野你重衰多2前重

港豬: 政治唔關我事，理撚得你

員工係黃 招牌係黃，點解唔食

通常香港人呢都係見到有人排就會排嘅動物嚟。

吉野家執好多間
元氣冇執仲多左人
因為吉野家有substitute 而元氣冇

大把人都係咁， 大家應該接受現實，仲有一大班咁嘅人。

壽司店無壽司師父

人地食咩又關你事全香港都要係黃絲？民主自由喎

壽司郎
次次都搵呢個藉口比自己

咪由得佢哋互相感染

肯定當中大把係黃

香港人冇得救

就算唔計黃藍，元氣壽司真係又貴又垃圾，不了

不嬲都多豬食
你嬲得幾多

其實元氣d壽司好食咩 成日覺得d cheap雞壽司有陣雪櫃味 要食cheap雞壽司我寧願食碗熟嘅飯仲好

香港人輸唔係無原因，抵撚死

一半係黃都未必止

食開千兩

下, 一早原諒左
好食既自然多人食

事實勝於雄辯

元氣又真係勁既，壽司郎同埋外賣壽司都取代唔到
諗下點解人地咁勁仲好

放負撚

食嗰班藍嚟㗎喎

稻草撚

痴撚線d支那生番多到

我諗應該最少6成藍

會唔會好多人覺得美心太子女實際無咩股份，又唔記得怡和撐警notice件事或者覺得一張notice無咩大不了？

唔係想幫佢洗白，只係希望搞清楚原因

人地比警告⚠️出黎，點解限聚令都咁多人食元氣呢

琴日見到有幾個戴FDNOL黃色口罩係度等外賣 心情好複雜

邊有人食薑飲茶 路過見到個個食得好開心

你有冇見藍絲食黃店
我就成日黃絲食藍店啦

行近啲影啦傻閪
個個香港人都係黃咩

有藍屍食好正常

你智商應該10都冇

Cctoy又將自己覺得既野以為全世界都係咁
你睇區議員選舉都至少四成人係藍啦

on9
拉

依家淘寶同用藍店service 食麥記都得啦
食元氣有咩問題

咁比例問題啫
是但搵間商場一行掃過去畀美心集團包場咁滯
申：唔食美心

排緊黃店咋 樓主睇錯

Block！樓主著名五毛！

咁你搭唔搭地鐵？ 又會唔會係中資工作？

唔好講到你有咁

要搵黃店食 不了 但係我好黃的

黃絲食藍店見唔到
次次都話嗰啲一定係藍絲 佢哋都有唔少人
咁如果係咁
我都係屌緊藍絲
何來鬥黃批自己人

唔比人係藍？

又係你放負好撚煩

根本係想食晒佢地啲壽司，等班藍屍冇得食咋麻，手足又贏！樓主咪撚搞分化啦

又係呢啲垃圾文

黄色經濟圈= 7-8 成打住抗爭旗號既黑店， 收費貴， 質素差， 性價平低， 又冇服務，一邊屌紅店一邊淘寶拎貨黎賣。
龍門我欣賞既只少佢唔單單貼文宣話自己黄店， 有做實事。
但係大多舖整野難食賣得貴冇人幫襯就上fb ig求救呃人去同佢吊命，又唔檢討吓自己整d 咩出黎， d野咁難食俾你吊埋呢期你都收皮啦。
同埋而家好多黄店做到fatfat開分店啦， 然後呢？？？ 有幾多間真係有出力幫手足， 個12 個手足點？？？坐監d 手足點？？d黄店要搵錢邊得閒理你班黄絲同手足。食完人血饅頭拍拍蘿柚走啦， 仲陪你地係香港癲咩。

啲人無嬲過
何來原諒

因為香港人唔爭氣
連杜民澤都要食KFC
黃偽人要幫藍資賣廣告
黃絲要幫藍公司打工
日日都成千上萬人搭黨鐵
你就知香港人原諒咗政府啦

呢度飲食台喎
Btw同意你第2句
食得元氣都唔方黃啦 又打稻草人

痴線 樓主咁後知後覺
無事左起碼半年啦
古代人黎

上連登講有咩用？連登仔死毒撚梗係唔食元氣啦
日日縮埋係屋企做毒撚架麻

威啦，你唔滿意班狗，你唔當面指住佢地嚟屌?

從來冇食過

食元氣咪又係手足

你都on9
藍屍駛撚原諒元氣？

搞返清楚先我都無屌過佢地食元氣
或者應該問我地會唔會都幫襯惠康 7仔IKEA，因為喺資金來源嚟講佢地同元氣都接近(怡和係大股東）
我都做唔到完全唔幫襯惠康 7仔，所以唔會屌人

講就無敵.

吉野家平身就少人食

幾時叫佢唔好放棄年輕人

你岩岩先話完好味
呢頭又話未食過
睇下精神科醫生好喎Ching

革命完撚左
咪回復正常囉

你上去做問卷知架？

admin搬撚左，原本個post真係cctoy

食美心死全家

你似on9多啲

日日行過都好多人

其實有時多人都未必係黃嘅走去食雖然真係可能有啲人食返
同埋就算有後生，但後生都唔係係個個黃

呢間我人想搵位都搵唔到

無事了，原諒咗黨鐵啦

元氣一啲都唔好食，留返比啲又窮又無良知嘅人頭豬去食

班所謂黃幾時有嬲過元氣？

每次行過都用眼神望diu果班人，有次忍唔住講左聲垃圾

所以就要去元氣

人地當你有精神病炸

真心個句 壽司郎係難食

元氣咪一樣

我樓下間收咗皮，變咗爭鮮

元氣真係唔知有咩好食
爭鮮都好過佢

講真 ，我身邊無朋友食 你地身邊仲有無

誇咗啲

樓主已經原諒了元氣 準備排隊買外賣
就好似上樓買羽毛球拍前影張相一樣

玩完。。。

班狗有權力打鳩你唔洗負責
果班市民有？

都可能係嫁

香港冇藍屍？唔比佢哋食開屎？

唔比藍絲食野？

煩唔撚煩，而家香港係咪淨係得黃絲

Pr 公司多到呢

元氣都話好食既人真係好撚low

黃店又唔見迫爆
係咪全部變晒藍呀即係

唔係藍你又奶到上天啦

全香港都係黃？

今日壽司郎一樣超多人排隊

壽司郎係黃？

日日都迫爆啦

你幫我book到位我請埋你去食點話
DKLM book親都3個月後，我餓撚死左啦壽司郎

好多後生

所以就要食元氣

影佢大頭

元氣都貴
你低收入成咁就咪出嚟鳩啦
諗下現實點增值自己啦

好撚煩，話左最少有200萬藍絲

是但啦
兒登仔食m記咪又係咁

唔好苦行鬥黃呀

我覺得就算巿中心開壽司郎
元氣都會多人排
屯門都無咩似樣既壽司鋪

其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

琴日咪出咗post提你唔好咁在意藍絲食元氣，你又出個咁嘅post係咩居心？

有大把黃嘅都話偶爾食藍店唔係死罪
所以食下無妨
呢種觀念令更多地合理化食藍店

熱門回覆->最後一頁->全部Block得

唔好鬥黃
只要我幫襯過一次黃店都算黃

真係唔明 元氣好多人食
明明又難食 又唔抵食

食間垃圾元氣 叫善待自己?

根本就唔會有咁多人同你罷食
大型連鎖就腳就係咁簡單

又一件廢柴可以卜

推
屯門咁多餐廳 唔駛揀佢啦

蟲蟲高蛋白質呀

其實有大把淺黃會食

一定唔會食

緊係啦

咁多人同一目的
有冇違反限聚令

咁你整個標準嚟睇下
幾多%以上黃店先叫黃

有蟲

市場反映一切
事實上元氣對於好多人就係平靚正

你試下當佢係黃店咁諗

當日咪就係靠呢班癈物去抗爭囉

我個標準就係你表態就係黃店

香港淨係得黃絲？

已經唔係鬥唔鬥黃嘅問題 而係真係好擔心大家嘅味蕾

食屎狗黎

樓主做乜影我

忍多陣 樓下壽司郎一開佢就會自動收皮

笑死 講咩權力 入邊嗰啲分分鐘有藍絲打完你拍拍蘿柚走人

都2021年了,仲分藍黃? 原諒元氣吧

留名等睇你話冇講過

其實幾好食
元氣都係
起碼舊飯唔係凍同實
元氣同級數同埋方便程度既無對手

壽司郎唔識玩姐
孖盡銀行喪開分店一早搶曬market

一早原諒在

元氣最好食？

佢先識玩
飢餓營銷 佢得閒就會截單唔俾你入

成場運動已經玩撚完架啦
比狗咬坐緊監個班全部都係condom
仲同你分黃藍政見黑白良知?
乜野黃色經濟圈、美心、中資?
i dont fucking care 理撚得你地
最緊要行得食得玩得搵到錢

唔計黃藍
元氣一定好食過壽司郎

全香港都係黃絲？ 學人爭取民主 食咩都要管

唔係掛
壽司郎唔係話好好食，但點都好食過元氣啦

Btw 香港人係咁冇骨氣㗎啦

唔講政見 難食又有蟲

又開埋d廢post 但又唔敢現場屌
上黎開post吠有撚用咩你

元氣，喜茶，兩間啲人都排到仆街

可能係藍絲呢

壽司郎一開始好食好多
而家連切魚都求求其其

呢個post d blocked user 多到

佢哋會覺得自己咁講好

黃店就真係出名食開屎啦 又難食又貴

你會上去屌？

上次食過真係極失望
同爭鮮差唔多
仲要排一個鏡

鐘

中肺炎

真係好撚煩
香港700萬人係黃絲？
屌你老母日撚日元氣元氣
藍絲唔撚洗食壽司？
戇撚柒鳩

on99藍屍食藍店好出奇咩
香港最少都百幾萬個藍屍啦

誇張咗喎
爭鮮仲衰撚個元氣
狗都唔食

或者我真係唔好彩
但爭鮮點會衰過元氣

真，唔係所有人都係黃
D藍要食既點都控制唔到

M記仲多人

好心啦,人哋食咩關你鬼事咩
人哋鍾意食咪有得人哋食
你要唔食你咪唔好食

唔鍾意爭鮮啲飯
又凍又硬

呢啲老撚土out哂date嘅topic都成千正皮？
真心呢

邊個同你講後生一定係黃？

一年365日都總有樓主呢d on9開埋d垃圾標題放負
你又知人係黃？ 後生就黃 老就藍？

爭鮮會好過元氣？

因為魚生係一樣

點比
明明有啲應該係常溫食嘅
爭鮮咩都雪到凍一凍

咪係
成日係度放負
港豬一向都咁多
呢排又做promo咪多豬去奶lor

唔關美心事

好老實計性價比係屌打好多黃店嘅
呢個世界冇人同錢作對嘅

藍絲同熱狗都要食壽司㗎，你理得人咁多

Ching食開屎？

我唔會呀，咁典？😂

總之藍店就最難食啦，宜家啲連登仔分好唔好食係睇黃定藍架嘛

班傻仔係都要自欺欺人，你講到黃店咁撚好食點解冇人排呀？講到元氣難食過屎咁點解咁多人排呀？根本自己都說服唔到自己

痴撚線 爭鮮難食到 又食撚到屙 咁都話好過元氣 講緊好唔好食 自己個腦又加埋黃藍因素入去 好心啦 唔係咁撐的

係咁㗎啦
班黃屍豬出去行下就當自己抗爭
Ig打個卡跟潮流炸麻
你估佢地唔撚鐘意用支那嘢食m記？

到依家
罷左美心一年幾
盡量搭巴士
食野買野會睇下黃定藍

係咪得返我咁on9會咁做

連登仔邊有

唔會，仲有大把人照做

唔係

可能唔止

屌杜文澤都食kfc 咪又比人話鬥黃黃

屯門就開壽司郎 開左再講

傻啦身邊大部分fd已經打回原形

可能佢真係有

係

Aii

真係幾on9

咁係你唔好彩

不留都一百萬藍絲票, 兩百萬無登記港豬
得閒開POST就宣傳黃店算啦

你d fd係咁唔代表其他黃嘅香港人都係咁

M記都有黃屍食啦 食開屎係唔撚同啲

On9先食元氣

本身鍾意食壽司
以前係元氣會員
而家無得去日本但都無食過元氣

絕交啦屌

再絕毒撚冇fd了

其實大家講黃絲人數講到盡都係200萬
元氣會多人食有幾奇？
仲有唔好覺得後生就＝黃先啦
次次藍店有人龍就入哂黃絲數 又唔撚諗下香港本身就係藍屍多

識過啲新既

元氣不嬲都難食 點解D人會鐘意食

係 你真係一條on鳩仔

用支付寶買淘寶野、坐黨鐵
睇tvb、用iphone上facebook
食元氣、去美心飲茶、飲starsbuck

呢啲基本野我每日都做緊

公務員宣咗誓都可以係黃，
食元氣又唔洗宣誓，樓主又想搞分化？

見一個影一個, 放上來

美心同埋KFC 嗰個程度差好遠呀嘛 一間係純粹中資一間係明確表態屌鳩手足 個人就梗係兩間都唔食啦 但係如果譬如人哋食中資/搭港鐵嗰啲 我都唔會屌囉 杜汶澤就由佢啦屌人哋幫黃店宣傳左咁多poll一次食KFC就俾你地屌到撻皮

果啲全部藍絲黎 我地要日日食龍門同佢地鬥過

巴打好寫意

其實你都係生活姐，
公務員前線都係為咗生活先宣誓，
都話自己係黃，
你都係為生活先上淘寶買平嘢，
心態一樣可以係黃，有咩問題？

而家連牛屎佬都可以咁自大

淨係睇呢度嘅comment就知香港無撚得救
係香港人自己攞嚟

呢啲咁嘅垃圾post玩撚咗成年都仲有過千正皮就真係pr喇

冇嬲過，亦都五年冇食過

已封鎖會員 茄汁豬扒飯

認同
如果有一日元氣俾間黃公司收購 就算食材來源同廚師冇變過
連登仔肯定即刻話元氣超級好食 要拉大隊懲罰佢
佢哋係根據政見嚟決定間野好唔好食
唔肯面對現實

點解唔食峰壽司

係選民先6：4比，更何況有一堆中立撚同一堆冇得投票嘅新移民呢，用番上年200萬人做基礎先穩陣

人地都講到明放棄你，仲去食？

正，引負評

佢淨係想打稻草人咋

大j 都泊埋藍鐘培生度，黃圈慢慢瓦解

M記 kfc都日日滿人
唔知cc台激撚死未

一個兩個就話啫
成條隊都係後生wor

我都無見到有

M記都食得，元氣怕乜

含撚啦你淆底獸
冇撚用

香港人就是垃圾

餓撚死都唔撚食元氣啦下話？
元氣呢啲美心藍到黑既集團，煩撚過中資喎

美心: 多謝

人哋唔做 自己都會照做
錢係自己嘅 最緊要使得開心同自在
一齊做

未有黃藍水魚圈之前
咪一樣成日去食元氣
之後突然間話人哋質素好差 難食過爭先

唔係arrrrrrr

你鬥黃你分化你黃納粹
你又知食元氣班人冇上過前線？

成班食蟲

喺佢眼中全世界都黃同溫層傻閪

元氣駛撚你原諒，你邊位。

有冇今撚好食，一次都冇食過搞到我想試下

月經post
香港冇藍屍？

由頭到尾我都冇杯葛過元氣，呢兩年個個星期都會食，係你班黃衛兵自己唔食ff其他人唔食之嘛

利申琴晚食麥當勞

批鬥時間開始
影大頭

淨係識上連登圍爐
正廢閪嚟

用連登標準張相入面係無黃絲

原來lin登仔可以一眼就睇到人地既政見
唔知幾時可以睇埋黑驚同党鐵前線係咪黃

一個濕鳩親戚講幾句說話就話藍，咁李氏企業點計？

明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

當你同政權一樣無視現實， 我諗場運動係時間要完

肯定唔會囉
壽司郎一定多人排
到時元氣最多少左人排

成個屯門咁大, 都無乜幾多間壽司鋪見得下人

現實就係元氣唔算好食

爭鮮唔會好食過元氣，但抵食好多

蟲泰都原諒左美心

金拱門咪又一鳩樣
成日話罷 算吧啦

一早原諒左啦 on9

誇鳩張
你睇下班賤民幾撚冇底線

Food panda 仔將同一碟三文魚由元氣隻碟搬落去壽司到上菜

你班食理念圍爐嘅可憐蟲咪又係讚到天上有地下無

起碼爭鮮唔洗咁排法

不過係連登講真話唔得架

壽司郎咪仲多人排

你聞下自己咪知屎係咩味

點解冇人開黃色壽司店？
開親都係茶餐廳

完棄：夠膽入黎搞事
拉9你暴動

又屈食藍店既係黃絲 好野

打錯

仲要好多後生去食

diu!

支那人鐘意食屎 有咩計

好食？你窮到淨係食得起元氣咪話好食囉屌你老母

年輕人原諒左美心，目測7 成年輕人

啲人話
食黃店唔係為咗好食啊屌你老母

上年食到依家做埋會員了

PUSH

冇事了喇贏左，以前犧牲既人都唔記得哂lu

你都幾得閒 個個post都有你個閒人

食藍店先顯得高級 你唔明咩

咁既然係藍絲 影上來屌乜？

打佢唔爆架啦靠市民
望壽司郎打散佢好過啦

又一隻支那五毛

又少一個account
傻閪支那五毛

收皮啦支那狗

樓主宣傳緊元氣有幾高人氣

食元氣=食蟲

認真其實有d藍店真係味道同價錢都係高質，可能因為大把錢可以以本傷人

就身邊統計 話自己黃然後食野唔分黃藍既比例

藍絲要幫襯藍店你同黃絲講有鳩用
躝去香討啦

On撚9 屌你個垃圾 我一個人食都$500啦起碼 要我俾$500食垃圾 你食撚埋我個份啦，死藍絲，$500不如我加多少少食其他野，每個人心入面都有把尺，可能我講得唔清楚，佢係唔撚值依個價，但你恥笑他人，狗眼看人低，低你成世做乞衣仔，我每日day trade都賺唔少，但個$500水都唔撚想屌佢，你明唔明撚 柒頭？睇你都唔明嫁啦，係你依d充大頭嘅傻鳩，懶係野，咪又公屋仔

元氣係好過爭鮮，壽司郎喎，有疑問咩？
壽司郎連位都book唔撚到就收收皮先

你咁講即係藍屍多左人?

全世界都上連登？全世界都黃嘅？
樓主，如果你唔想話成日放負，又想多d人支持嘅，去現場拉張banner,舉下牌叫人支持黃圈，而唔係上嚟開個浪費時間嘅post講囉

樂富嗰間比壽司郎頂到無生意

收皮啦窮閪你要上連登收iPhone有錢得去邊呀柒撚到

自上年起冇食過！

但

屌你老母壽司郎好難book位呀

我收俾我親戚用,緊係買部二手 on撚9 洗唔洗俾單全新pro max嘅單俾你呀 柒頭，原來有錢人係食大快活為生 明晒 咁我食幾舊水都係垃圾過大快活嘅 窮閪 ，笑撚死，死毒撚 ，仲要開post 招女 ，難怪啦，一條油頭毒撚 得把口 ，洗唔洗po下我個倉有幾錢 ？傻鳩

人同你個名一樣 做咩9柏豪

睇完你第一句就知你係死窮閪二手電話都買，你條女係咪都係二手

你有錢就唔會食大快活啦 學生哥 部二手機又唔係自己用有咩所謂 大家po大家個倉出來睇下有幾錢囉，講就天下無敵呀你，條女係咪二手都唔關你事啦，起碼有得屌，我又唔信條條女都係處，但點都好過你晚晚一個人打飛機同埋叫雞嘅雞蟲，都唔知有冇性病，成日上網招女 好撚污糟呀

講中左呀？電話用二手，連閪都用二手睇下你嬲撚到

下次直接行埋去屌柒班連登仔啦你唔係驚呀
+1分

幻想到樓主道氣谷住谷住但又唔敢屌出聲果個樣

仲睇抖音係到到開火 笑撚死 死藍絲 ，仲要俾女綠
第二時有閪你咪撚屌 一世搵老處女啦 柒頭，俾我講中左，又唔答我問題，針住我買二手電話，哈，笑囉，即管笑， 你d料都夠俾人笑一世

食果啲人係咪自認黃先？

你睇下你柒撚到不如你試下google下篇文先啦股神元氣都話貴，500蚊食一餐飯仲以為自己好有錢大大聲，成浸窮酸味出晒黎

我真係好耐冇食

我無話我有錢 由頭到尾都係得你講，我普通啦，但一定唔係窮，起碼一定好過你食大快活，分分鐘你都係食屋企人，吹撚到大家互po銀行同股票戶口出來睇下啦，講咁多做咩？ 有錢人都未必一定要食貴野，李嘉誠夠白粥油炸鬼，幾十蚊嘅野，又叫窮？我想講你個理論都係幾撚on9，$500食元氣唔算貴？ 最多佢值$300呀雞蟲，招左幾多女呀今次？忘了愛

哇 屌你老母閪原來你又生頭瘡又爛面架，洗唔洗借$1100蚊俾你睇醫生呀你唔係好撚有錢架咩，咁都俾唔起呀？咁嘅樣點溝女呀

唔係喎，你又屌人地乞衣住公屋，又覺得自己500蚊食一餐好撚威架喎，宜家又凹水呀？

醫番好啦 你知條春咩，洗撚咩 日日執錢，$1100留番俾你老母睇醫生啦，窮成咁撚樣，餐餐大家樂大快活，成個寒酸樣出晒來仲要扮豪爽，點呀，今晚對住邊個肥婆打飛機，油頭毒撚

下，幾撚時有笠水？你除左毒係雞蟲之外，原來對眼都有事，真可憐，文盲定智障

屌之前我個post就俾人屌發悔氣
千幾負評
所以話 頭個幾個comment 幾緊要

我邊有扮豪爽呀好似係你隻死窮鬼聲大大冇貨賣咋喎又屌人乞衣屌人住公屋，話自己500蚊食一餐飯，點知原來睇醫生醫你塊爛面都冇錢係咪推你老母出黎做雞先賺夠錢醫你塊爛面呀窮鬼

有名你叫，黃色搵笨圈

想負皮#1
唔小心負皮咗樓主

食大快活有咩問題？大把手足抗爭抗到冇晒錢 餐餐大快活手足撐得好辛苦架喇

下，其實你係咪文盲，洗唔洗我cap番我個po出來，我係問人邊種好，而無話過我無錢俾喎，嘩，你老母姓屈嫁？ 你呀媽生著你依種智障仔好慘中文都唔識，笑鳩死，你老母做雞先夠你買個大快活食炸 條柒頭係咪你d分身來?做Engine 得個萬零銀,同埋你都幾冇禮貌，問親你d問題都迴避，身有屎？

唔該你睇清楚啦，條友仔藍絲來，我話$500要食元氣咁垃圾，完全唔值，佢係癲狗追住我來咬，藍絲踏場

條友當手足condom睇唔起窮手足

根本就係有班人唔肯承認香港人係賤種
世世代代都係賤種
所以話我以前既post冇屌錯

收皮啦你 睇抖音 垃圾 扮黃絲 你老母 屌鳩完我窮扮咩撚野呀？ 真係智撚障

「$1100勁貴」邊個講架？食少兩餐飯都夠俾啦有錢人。同埋你咁撚柒俾人圍屌就唔好幻想人地係分身啦弱智仔

元氣狗

其實你係咪有人格分裂症？ 兩秒就唔記得晒自己講過咩？ 你理得我俾人圍屌姐，雞蟲油頭毒撚，每晚都要靠自己打飛機好撚慘 仲要搵處女，周圍都係呀婆 搵個老處女過人世啦你

語無倫次係咪俾我撚到癲左

$1100勁貴 邊到有依句野，你真係癲老來嫁喎，唔撚係扮 你係咪俾我屌到精神分裂，屈完一次又一次，叻到爆，藍絲狗真心癲，好撚心咪係黃絲圈扮黃啦，屌你老母偽黃

窮咪認囉，你肯努力，總有一日會食得起元氣👍

成班元氣垃圾

算吧啦黃色經濟圈玩撚完左架啦

兩年前我未畢業就唔好提啦好撚平呀， $67兩個學生餐，仲送4支葡萄式，良心到咁，果然係小學雞，靠老母做雞賺個兩個飯，見送野飲開心到死，笑鳩死，$500唔貴喎，哈哈，因為自己連幾十蚊都俾唔起，真係成陣柒味出晒來

弱智仔仲死雞撐飯蓋，我宜家有錢過李嘉誠添我幫黃店賣廣告仲要屈我藍絲，你屌我嘅同時都屌緊嗰1000幾個俾正評嘅user咋傻仔

你都幾好笑，想拉埋其他人落水，想人幫你？ 大快活仔，大快活唔好執，執左我冇$30飯食 送葡萄式好開心喎，幾蚊雞都開心成咁，有幾窮呀你？ 人少少認撚左佢啦 柒頭 睇抖音又扮偽黃 笑死 中共萬歲啦你 ，同黑警一樣姓魯，叫屈

又黎扮有錢俾個account黎我入1100俾你醫你塊爛面油頭啦驚你老母接客接到生性病都未籌到錢俾你醫

個度無野食麻, 最憎食壽司生野
好似康城無得揀要跨區揾食？？

嘩 好撚大方，葡萄式真係好好飲，$1100唔知夠你買幾多支？ 講來講去都係個篤屎，悶唔悶呀你？又唔夠我講，就開始係咁重複，你個腦袋屎嫁？

係呀，講黎講去都係你塊爛面你咁撚黃又有錢，捐過幾多錢呀，貼單呀屌你

幾撚時元氣變咗係黃

屯門d後生老豆老母，30幾歲個堆
你地仲好意思教仔
日日衝去排元氣
最多就係你地尼d年齡層嘅人去食
屌你老母啦

狗也不屌 成堆排隊食屎

都好過你啦 窮撚又毒 又無女 可憐 窮撚就咪撚屌人窮啦 on lun 9 ，心理有問題，我無話我好有錢，但一定無你咁窮，幾蚊雞都貪 你連基本叫你同個銀行戶口都唔撚敢就算鳩數啦，偽黃絲，睇番你個抖音啦 屌你，返去做你嘅大陸人啦，影鳩衰晒香港人，所以點解香港人咁憎你依d大陸閪啦習大大歡迎你